［狗奴］邊到可以買杜蟲藥？

用開advocate 邊到既獸醫診所或鋪頭有賣？